大街雷斯算唔算係柒中之霸？

梅屎咪仲柒

唔算

既然唔算就當我無講過

衰細梅姐

天外有天嘅

雖然巴西1:7德國 我周不時都要除褲重溫

樓主又柒

拉

拉
樓主柒左
米推

呢球關佢咩事 根本唔係全餐波嚟 又話改例 屌你老母英超球證 同攞緊急法出嚟有咩分別？

拉一个

拉一推二

樓主係針灸

拉一推三

拉麵

拉鍊

拉打